★好書推介------如何豢養一隻奴隸

奴隸是沒有自由且低賤，尊嚴被剝奪的，彷彿是人類運作的最低層，好像他們不等於人類，那這樣違反人性的存在，為什麼在人類社會當中，已經運行了數千年之久，自從人類的文明開始發展後，就脫離不了這個模式呢。書籍、如何豢養一隻奴隸：古羅馬管理學聖經，便是描述了這奴隸組織大概運作，如何操縱的情況，並用了羅馬的貴族口吻，很傲慢且自然的告訴你，奴隸、是我的所有物。

書中的內容強調，現代的社會看似脫離了野蠻的奴隸時代，可是奴隸的制度進步改變，從多方面下手，並利用各種方式讓人自願當奴隸，如果不願意當奴隸的人，那一定是他有問題，並宣揚只要你當員工(奴隸)就可以保有基本的工作與尊嚴。奴隸主偽裝成很多面貌，讓你無法抗衡，他們佔盡了各種資源，四面八方襲擊而來，只是換了另外一種方式，充斥著美好的包裝與口號。

看羅馬時代的貴族如何管理奴隸，你會發現、身處二十一世紀的我們，其實尚未脫離奴隸時代。

擔任主人是一門科學，控制奴隸，與在社會擔任領導者，兩者是相同的。

利用各種方式讓人自願當奴隸，如果不願意當奴隸的人，那一定是他有問題
利用各種方式讓人自願當奴隸，如果不願意當奴隸的人，那一定是他有問題
利用各種方式讓人自願當奴隸，如果不願意當奴隸的人，那一定是他有問題

老貓又幫出版社做打手吹奏死書

老綜又贏

腦魔=奶波魔

HK use this method

似

X2

老貓is Pornhub slave

Yes

X3

pornhub is free ,no need 付出

老老豆豆
第3個字點讀

don't know

push

笑什麼！你也是中國人